有冇人屎眼係會無啦啦抽一抽

冇咩做特別嘢 有時會無啦啦屎眼無啦啦抽一抽搐 抽嗰陣時成個人都震曬 有冇巴打都係咁 定係我身體有問題

些過好多次
通常前一人比人開發完就會咁

你個屎眼遲早會發出叫聲

唔通我想比人屌屎眼嘅信號？

Gay佬先會

不了

除咗急屎個下會咁之外
實在諗唔到點解會抽一抽

講咁多你都喺想俾人屌你屎眼姐隱性gay

仆你個街 但係我啲朋友都話會

你個用戶名出賣哂你啦 唔排除你啲朋友都喺

唔會 反而春袋會

咁痴線？！

痛唔痛？

抽一抽，插一插
這刻的屎眼變做裂縫

嗰下有啲痛

比人開發過先會

RIP

俾粗撚屌過就係咁
個屎眼會好想摩牙摩牙
所以樓主快D搵粗撚巴打屌下
記得唔好戴套俾人內射

巴打等爆pm

會
想瀨屎時會抽一抽

千年殺